[來吧唱歌吧]每頁最尾嗰個要唱歌(11)

中伏者請24

試算表:

試算表內已整合中伏名單+找數link+各舊post傳送門
中伏排行榜就稍後推出

各位如果想要任何一位巴/絲嘅找數整合都可以隨時出聲

留名，瞓先

可以黎玩

求1-10整合thx

屌 打漏字

試算表內已齊

Post8 19
好撚難唱 就變米奇老鼠

米奇老味妙妙屋～

找住咁多先
唱完大愛喉龍好辛苦

開心笑 開心玩

米奇老鼠味

摸到耳仔啦

巴打咁有心做整合

講 好野

你試唱呢首

留名聽歌

好野

第一個中

First blood

訓先

因為等開學嘅廢青我實在太得閒

d link重複用當找數

link我冇乜點check但真係check過
見過一次重複link但最後發現係我整合錯誤

留名呀

幾時開演唱會

屌你叫我唱首咁既歌，我一聽，屌！

慎入，有咩你搵無名小卒

post9唔記得第幾頁

辛苦晒隊長了

留名

夜晚冇乜人 等我整合多一位巴打嘅找數link先
爆隊_Fellaini:
1-11

3-39

6-16

7-8

8-26

係呀係我呀

竟然仲未完

打完機拿

自己整自己

好想唱歌污染個post

早晨呀

早晨

just do it

襯大家未瞓醒，伏一伏先

伏呀！

早

....

起身就唱首歌醒神吓

Post 9 38

推

自殺小道集合

自膠

早啊各位

早呀

想聽防不勝防

舊歌找數

10 28

新post留名[black] [/black]

聽曬 好聽
又有無你嘅合輯

呢度得屈dee有

哈 我一向重口味

伏

恭喜

效低粒膠做咩吖，唱啦

放

冇人玩

大家都驚驚地

好

點會，你睇屈dee

舊歌找數行不行 返到屋企好夜唔敢唱

我覺得ok

我覺得可以

飛了
到時影台妹比大家J

影自己咪得

我係港女

鬼妹-》港女-》台妹

隊長話既

港女好啲

你講我喺高雄做
找到嘅盡量找數

唔好要我自爆

搶100

想聽咩歌

100

喺高雄番香港

中定英？

我又要聽 想聽杰倫

英我要聽下先，無所謂

你真係狠

post9 23
利申 藍絲

我又玩

繼續玩

Cold water ?

wawawawawawawa😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍

一開波句你老味好吸引

唱唔到😂

絲打好爛口
可唔可以著高踭鞋踩住我心口講多次

我聽左3次，好想用黎做鈴聲

We don't talk anymore?

得吖，會變米奇老鼠之嘛

屌 錄左好多次硬係有人撞門入黎 真係忍唔住屌

123

1

咩米奇老尾？

屌

仆你個街

大家咁話

又要重新錄過喇屌你老味

幫推

yeah

金仔

果然係自殺隊隊長

有人

正

米奇老鼠黎啦
應該仲係post9

2

3

4

150伏

p10 31

5

。。。。。。。。

可以加多次

腳仔你唱既我會無限loap

就黎追到dee哥

呢個任務交比你

又要重新黎過啊，你老味

大家得閒有無去行下山架？

狼仔唱先

有

有呀

171

173

174

175

著焗閪褲

阿！！！好悶

好彩姐

焗J褲得唔得？

Ok

照奶

焗假狗

200

187

正 一定濕曬

190

192

193

194

195

200伏

196

198

199

你有冇聽我最新派台嗰首米奇老鼠架

呢種算唔算焗j褲？

有啊

多戲你救左我

總之係Leggings 啦

唔算

再唱多首

自行開洞 一啲都唔焗

唱咩好

見到牙籖仔著會忍唔住笑

死了都要愛

Paris?

唱多首等我慢慢丁

借條丁俾你

大家行過咩山個靚好靚架，我又要去j下
利申行過釣魚翁超靚，大浪西灣都幾正

西貢上吊手岩落馬鞍山

我由馬鞍山上吊手，不停爬，爬到上山頂已經無咩心機睇景，果日仲要落完雨，泥濕石滑

西貢到海下都唔錯

米奇老鼠2之米奇老母講垃圾普通話

夏天行山好熱

天氣好北潭涌行入東霸，成條路都好靚，入到去仲有破邊洲同地質公園睇

熱，先排到毒

正野

濕撚晒

wo差啲中

屌 伏左自己

唔撚係吖

中暑都似
不過有風就唔同講法

好熱吖，唉也好多蚊吖，好曬吖~~

好~口~喝~吖~

唔亂停，無蚊咬你既

濕撚哂最辛苦

少年你太天真

啲蚊好撚古惑架

邊有咁易，早幾日同人行山，有兩個女仔帶唔夠水都完全無中暑，其實搵到位休息就得

重點:早幾日同兩個女仔行山

錯重點

423

244

246

冇事

真係冇事

仲係冇事

唔會有事

自殺

冇事既

我有事！係咪有得同絲打行山？！

慢左

巴打得唔得，利申我聽日行

Go

258

中

有排我搞

巴打無問題 但係聽日就不了 呢排都有野做

聽日返工，如果星期日就同你行

今個星期日唔得

找數！唱到斷氣 其實都係倉底貨 今晚唱下先

265

266

267

hi

Hi

琴日夜晚先啱啱玩呢個post

到你啦小卒

我要聽寵物小精靈主題曲，有吖~比卡超嗰首

我首杰倫呢？

唱數碼暴龍得唔得
比卡超唔知個死人強國app有無

Lm

把聲超好聽

我唱左啦

聽一世都肯

咁肉麻既狼仔！！

新手竟然開到個1001

排行榜正在更新

做咩事大家靜過靜香

唔知

我愛老母

兩點幾應該個個都做緊野？

sorry，不自覺

我呢度無咩歌唱

300

開口中

吓

我一陣整合

畀15分鐘我搵返之前嗰個排行榜先

屈Dee 38首
狼仔 32首
當潮流愛新鮮 17首
兼職陰陽師 15首
八兩金秀賢 14首
大波小爾 13首
講下笑都唔得 13首
金仔663 13首
淡定瑜寶 13首
Rider. 12首
Jokerz_Babasha 11首
萬試萬寧 8首
賭勿思仁 8首
椎名林檎. 8首
食兩嚿屎7首
真•電話禁極刀 7首
唔係咁開心呀嘛 7首
毒稚去偷歡 6首
留紺 6首
蘇梓我 6首
ABC君 5首
矮杉晉助 5首
拉克絲 5首
這相貌從未討好 5首
盲協 5首
射精王子 5首
爆隊_Fellaini 4首
Hejhej 4首
海灘男孩扮囧樣 4首
偽文西 3首
Martial11 3首
流觴 3首
淫賤筆能移3首
嘟嚕嚕 3首
明年今日 2首
百香果綠茶加珍珠 2首
鱷苓膏 2首
維他純蒸餾水 2首
無強項亦未會唱歌 2首
燕麥片 2首
主人丫主人 2首
100%痴線婆 2首
2009 2首
我唔是假膠 2首
一遺驚醒夢中能 2首
黑色的眼淚 2首
維他純蒸餾水 2首
日行一丁 2首
睪丸成熟時 2首
無名小卒 2首
截數於post 8 1001

兩首都有榜上

其實呢樣嘢帶畀我好多麻煩 有啲人post 1一首post 11 一首 根本就計唔到

之前仲多過狼仔
而家比佢大拋離

原來我得8首

狼仔力追屈dee

我都估唔到你得咁少 我更加估唔到小爾咁少

等我追上Harley Quinn做女一先

狼仔咩事
無上水一陣已經有咁大變化

Sor 我永遠都係隊長

你得七首

隊長畀啲心機

我係永遠榮譽隊長

324

自隊

今日想唱歌添

去馬啦

變左米奇老味

放工先找

屈dee 屈dee 屈dee

好撚悶

有冇人

狼仔爭三首咋 加油

我爭6首
唱咩好

推伏

350邊個中

push

你好

348

349

差幾多首未找呢？

我繼續保持六首嘅最佳位置

屈dee努力D呀
狼仔就追D

屈dee加油呀

去旅行前記得找曬佢

我有幾多未找我都唔知😂

我去左啦

375

自拍啦

，

Bb

Hihi

崩潰我有經驗

你

老

母

選一週最後那天

再發,又中,同大驚,以所愛良妻贈之

冇人

有咩玩

拜托你不要數我

從前事大靠要數

唱歌囉

太多污點令你數不盡

未反屋企唔唱得

當潮流愛推post 給他中伏多點

400

單機

哈哈哈

9

10連

11

12

13

14

靜靜地

⼁

神自拍

好想聽腳仔唱歌

你班友仔真係 利申睇緊defenders

影膊頭都係自拍

叮

登

唔好咁大力喎

你望下你後面

我屌

唔中啊

自私推

不要不要

停低

埋伏埋伏

我要狠仔

得唔得

噢屌了

來吧我午餐都應矦

粗體

打屎忽 數百磅糞便已吞?

唔係咁好玩呀

無晒人?

大擺人

頭髮好靚,more

最渺小的我 有大大的夢

人人奇望可達到

泰文版

靈感iq 稱得上十分之高超

唔識

......

其實你有冇估到會玩到post11

原來我地4日玩左11個post

唔好比佢停

4日咋咩

8月14post1 今日18

世界大戰抹黑宇宙了

Gogogo

真係估唔到4日11個post

好撚顛

唔好比佢停

我返黎啦
其實有冇人記得我

me

我

唱咩歌好

I miss u
陳柏宇

我記得呀

擺一張百香果茶圖出嚟嗰個

果個係我

我話係台灣第一樣愛上既飲品係百香果綠茶

Post8 28

今次認真d

你把聲好j

竟然

找數（差一首）
Post11 ? :
Post11 ? :

找數 Post9 3

挑戰而耶依夜
唱到屎下屎下

500

🐔

499

做咩個個都自殺既，感覺大家都好想唱歌

係

咀啖先

無眼睇

正 超好飲

咩料

打錯姐

見到呢個post，搞到好想去台灣

去搵港女絲？

Call me？

記得影佢上po連登

好 我走

唔好走la 一齊吹下水

522

自殺吧

召喚思仁巴打
自強夜市除左你介紹果幾樣 仲有咩好食

點解你邊個都啱嘅

你有ac？

點會冇 作為長期睇美劇嘅人

我同我啲friend夾緊

can u feel

想入隊？

咪走

咪劇透，我無未有得睇住

netflix一個月免費你而家申請囉 我都未睇曬點劇透

都話打錯law 仆你個街

吓吓

我要為人類創出式半招

請阻止狼仔

歡迎百花齊放齊自隊

No way

來,為何還等待

又中

NOOOOOOOOO

OK.i like u

差2首

Total 15首

stop the wolf,he bite me ar

你卒仔黎冇號召力架

I am 神之隊員

快D衝40大關

衝十

加油

準備找數

G持

找數

Post 8 第8頁

自強仲有個魷魚羹定魷魚唔知咩，係南豐正對面，都幾好食，仲有緊路果邊有一個丫叔專賣車輪餅，當時我地買10蚊一個，超抵食

錯po?

得係台灣有一樣幾愛既係食滷味，似撈車仔面咁，自己鍾意食咩點咩，一定要加少少辣，食過返唔到轉頭，不過唔係間間好食

有個無j既巴打去左高雄，問有咩好食

post9 11頁 找數

南豐

1 more

點解

post 11 11
找數

日日早起身搞到就快病

好似好多人，你食左未？

好伏

我就係伏人伏到唱左14首，伏人唔係咁易做

食緊

我又要

入口即化
我係台灣各地食過不下十幾間魯肉飯，呢間係我食過最好食，希望佢keep到水準

post 11 23頁 找埋

痴線返工無追一排已經去到(11)
連登仔有冇咁鍾意唱歌

好聽
絲打多d中伏

想自隊

黎啦

冇人理

我係度

你找數

我30頁同40頁更新兩次

找左啦 岩岩找左一首
仲有首就有拖無欠

多謝中伏不了

玩命ok

Post11 24

禮尚往來～順便找數
絲打下次唱咩歌 有無得點歌架？

痴線，無上連登幾日，已經上左post 11

Me

625伏

樓下係gau佬

gau佬係咩我唔知

淨知有人要唱歌

不會是我

柒咗唔好推

通告
Jokerz 同爆隊 ：
黎緊3日我應該上唔到連登,所以幫我睇住個場,唔好俾人搞串個party ,同埋唔好俾人搞我最愛既小爾bb ,以及各位手足請定期找數及切勿走數,違者男既一世不舉,女既訓覺俾人用紅毛泥封閪,謝！
隊長上

我返黎會自動找埋d數

mememe

？

唔係找數

靜低嘅數小弟好快會找

哲別巴快唱
你的聲音讓我戀愛了

@Jokerz @爆隊

@港女絲

樓上召喚失敗

冇,成功左

644

650伏

9999

係你啦

649

冇可能

……………

我係先知黎

第9個post 第7頁
對唔住 遲咗 近排多野做

伏我

659

gay佬

隊長我陪你消失陣 呢排超級忙 有拖冇欠九出十三歸

小弟執音失敗，決定繼續用機械聲唱歌

餘下嘅數小弟聽日先找，對唔住大家

675

啱啱學跆拳遲咗覆 ok啦我會睇實㗎啦

謀朝篡位啦

我冇咁黑心 如果我係你哋就唔會有得睇排行榜

不過隊長 我過兩日去廣州旅行 我唔擔保大陸上到連登 所以到時可能要等爆隊一個人搞掂曬

我依家係大陸 唔洗翻牆都上到

殺死那個該死的習近平的任務就交給你了

小心fbi

唔記得自己找咗數未

去坐監啦 依家香港邊有言語自由㗎
我自隊一首都係咁講㗎啦

有冇巴打唱過演員

我唔記得之前有冇找 沖完涼之後找返兩首畀大家

700伏

好似開始慢左
1日推唔爆post

直頭慢咗好多

平時應該係我學完之後有人喺post 12問我 幾時有排行榜 而家我咁耐都見唔到30 證明真係慢咗超多

咁要推上熱門
引多D人

推啊

到我睇緊defenders

呢鑊我撐你呀.jpg

推推推

我第6集

有冇整合，唔記得自己仲有幾多首

屌你咁快

我第3咋

我只關注中過幾多首

我仲有幾多

比多D正評引人

整合表找左數有link架，冇就未找

自殺一次引人

又多1首

屈dee我黎啦

比你快左小小

下次早講，送俾你

唔理啦，聽日次過找十首，多左當我會再自殺

算
我淨係想多d人玩

為咗呢個po 自殺特攻隊既巴絲們 正皮！

推今晚之內要1001

隊長你好似打多左一句

下次中伏嘅試下

我或者會試下

等30頁先

嗯嗯

我以為自己係724

邊有咁易

各位巴絲提議下我唱咩歌吖

唔開心

成龍很酷

唔使記歌詞

我就唔信中

你中咗喇

立flag

屈Dee 39首
狼仔 36首
當潮流愛新鮮 19首
兼職陰陽師 16首
八兩金秀賢 14首
大波小爾 13首
講下笑都唔得 13首
金仔663 13首
淡定瑜寶 13首
Rider. 12首
Jokerz_Babasha 12首
真•電話禁極刀 12首
椎名林檎. 10首
萬試萬寧 8首
賭勿思仁 8首
食兩嚿屎7首
唔係咁開心呀嘛 7首
毒稚去偷歡 7首
留紺 6首
蘇梓我 6首
盲協 6首
ABC君 5首
矮杉晉助 5首
拉克絲 5首
這相貌從未討好 5首
射精王子 5首
無名小卒 5首
爆隊_Fellaini 4首
Hejhej 4首
海灘男孩扮囧樣 4首
百香果綠茶加珍珠 4首
偽文西 3首
Martial11 3首
流觴 3首
淫賤筆能移3首
嘟嚕嚕 3首
你又玩鳩我喇 3首
明年今日 2首
鱷苓膏 2首
維他純蒸餾水 2首
無強項亦未會唱歌 2首
燕麥片 2首
主人丫主人 2首
100%痴線婆 2首
2009 2首
我唔是假膠 2首
一遺驚醒夢中能 2首
黑色的眼淚 2首
維他純蒸餾水 2首
日行一丁 2首
睪丸成熟時 2首
冇J的腳仔 2首
截數於post 11 30頁

我認 我係想唱歌

大家在做什麼

搵紀錄 做排行榜

我6首啦

等你send自拍上黎

我重新數過一次 你得5首

我得5首？

你知我唔會自爆

支持下連登活動,撳個掣就投到,想投邊個就邊個,鳩投亦得
呢個活動之前已經搞左一年,不過之前投票方法太過複雜,所以無乜人留意
依家轉左新功能投就刺激好多,每輪都有接近一百位巴打去投
thx

1-11 3-39 6-16 7-8 8-26 9-14
唔係6首咩

冇上幾粒鐘 狼仔

睇多次原來真係 對唔住巴打

找埋最後一條數

辛苦大佬

746

sorry呀

747

辛苦啦巴打

好彩

So sweet 幫我搵埋

我 留紺巴仍然保持6首優良紀錄

post 5之前啲資料我冇曬 要check要用人手

辛苦了
趁空檔好好休息吧

好開心可以同大家玩左11個post
我差不多每條聲都有j過
好多個巴絲把聲都好好j
如果巴絲們想lol又唔怕雷可以tg 我
Lihkg_t
再見

LOL之前都有玩過下

btw講至生離死別咁

無,係度玩得太開心

做咩要再見

呢個遊戲唔會咁快完
唔比再見

推呀
點解小左人玩
我唔想咁快完

唔知點解小左人玩我有D唔捨得

推到上熱門

人呢屌你

不過呢度11個po好似得第1個上過熱門

唔好停呀

點先上到？

第九個有 好短暫 瞓先喇

多正皮

好過冇

所以我咪叫比多D正評

推

比正評唔該

人呀

人

10

邊個負皮

溫馨提示屈Dee
你只係找左頭3個po共18首
我地等緊你開埋個個唱

攰啦 阿叔都要瞓喇

有咩留返過關先講啦

早抖

聽日睇睇情況啦

屈dee 屈dee 我地支持你

799

咁都冇人

好想去旅行呀

想去咪去

come on
去啦

冇錢

找埋數先好去
印象中你好似未找過

人呀人呀人

终于中夠20次

熱潮已過 算啦

再推

港女絲唔好絕望

難得有咁大班人玩

我唔信冇人

招換人

呵

come on, TOGETHER WE CAN SAVE THIS POST

40大關

我要人

仲未有人

I'm here

喂喂喂

唔夠多人
推

推左又點
找數嘅人少之又少

其實我真係好鍾意呢個po
依加上連登覺得好多人都有on9既諗法
好黑暗
其實成個香港都係咁

然後呢個po真係好開心
好多巴絲既聲音
唱歌之後仲會傾下閒計
好似識多左正常人咁
加上仲有好歌聽

所以
雖然呢度好嘈，但對我黎講係尋找寧靜既地方

我有找

Btw 我仲有7首

呢幾日我真係好開心
所以唔想停

唔好停

唔停

如果推爆左
唔好唔開新post

喺呢度有種搵番自己嘅感覺 所以咪僕心僕命幫你哋整排行榜囉

做咩今日突然咁灰

多謝你

你指邊個

鬼叫淨左咁多

大家

冇人大家都唔開心

嚟囉

pish

終於多反D人

唔好比佢停

Btw我有D想訓

又淨左

人呢

same here

仲係推得咁快

連小爾都兩日冇蒲頭

訓晒未

未

早啊

冇人呀

875

875伏

琴晚做咩大家都咁灰

琴日冇幫手推po，依家自隊一首

因為小左好多人玩

冇人推

如果個po真係沉左無新人加入
可以開個tg gp吹下水

一首都未中過 不捨

好快到你

唔會掛

學日文

自學中

應該都幾難中

已經無人玩

推下先

始終都係唔洗唱

好啊

等我

試下

準備開新post

（11） #900找數

來

唔洗啦
都無人玩了

有呀 等緊人中伏

又

試下玩

先

Sor for殘體

咁多圖既你

925

輕鬆晒

推快啲

對白cap圖王

致命復活

痾屎

950

中一中先

暫時係咪9首 一於13歸

人呢

留名廿個

你地好

當潮流愛新鮮

就黎1001

自爆先

推一推

開始多人

開始多人（2）

係啦係啦

開始少人

夕陽post

推呀

比伏人中呀

哦

975

⋯⋯⋯⋯⋯

為左可以有post12
我决定唔找數住

一推

唔知唱咩歌好添

我好似有8首未找
唱咩好

開定新post

10-29

早晨
痴線平日呢個鐘數已經推到下個po起碼10版
而家...咁仲開唔開新po

大家已經唱到冇歌唱

差唔多爆
開新po

差10野都冇人推

已開新po

推埋佢

Thx

1000

997

998